惡俗維基起習家底 創辦人轟官二代篤灰

惡俗維基起習家底 創辦人轟官二代篤灰

【本報訊】境外網站「惡俗維基」早前公開了中共中央總書記習近平、習公主習明澤、姐夫鄧家貴的個人資料，24名成員被集體判刑，曾受查的年輕人害怕「秋後算賬」紛紛逃亡國外。本報訪問家屬、惡俗維基創辦人，以及被捕人的同居伴侶，他們直斥網站的二代站長、官二代顧楊陽是篤灰人，「被捕」後竟無罪釋放。

相關新聞：辯護律師被「約談」促退出案件

7,300元賄公安洩密

現年26歲的肖彥銳稱，惡俗維基於2013年創立，高峯時期每日流量達14萬人次，「習近平的個人資料早於2018年底已經公開了，當時是幾個人委託一個警察調查出來，給了他6,000元人民幣（約7,300港元），他就去辦了」。他指出，在公安人口系統搜尋高官個人資料會彈出警報，在操作上會留下紀錄，房間也安裝了攝錄鏡頭，所以這名收錢辦事的警察沒有好下場。肖又說，習明澤的資料早於2019年第一季度已外洩，資料通過國家教育局的系統查出來，當時習明澤的照片打了水印。

2016年惡俗維基已受到社科院關注，一度關閉；2017年，控罪書所提及的「K先生」顧楊陽向肖彥銳拿取惡俗維基的備份，他成為二代實際管理人，肖直指他就是篤灰人。。。。。。。。

廣東茂名警方為何只控訴惡俗維基24人？。。。。。。

■肖彥銳怒斥顧楊陽出賣牛騰宇等24人，換取自己獲釋。 受訪者提供圖片

「主犯」遭打至殘廢禁睡

他說：「國內QQ號都是實名的，抓捕都是惡俗維基的會員，同時也是管理員。」他認為，北京當局出於政治考慮，才把牛騰宇「弄得那麼慘」。牛在2019年8月被帶走，其母稱兒子被打至殘廢、不准睡眠，被迫承認是「主嫌」，去年被重判14年。茂名警方在事件後獲嘉獎，《刑事判決書》寫明法院「不予採納」迫供情節。

26歲的劉家榮（Kevin）是惡俗維基案24名被告之一陳濼安的同居伴侶。被捕時還未成年的陳濼安被控「盜竊罪」和「尋釁滋事罪」，判處。。。。。。。

習家起底資料呢？

最慘係被人設局， 4個習明澤消息來源，有3個係被強力部門流出。
得廣州個過未有人認。

擺明裝你彈弓

勇者

中华人民共和国万岁

強力部門非常強力

咁撚蠢依d內部資料一定Trace到架啦，重要查自己老板點會唔知

更戇鳩係點解低級公安會有Authority睇國家主席資料

支那人做野都係斷鳩估、求撚其